公務員想講少少嘢

(照舊，代人出po)

大家好，我未來係獨裁者的爪牙。

我想用自己身份作出2個呼求。

第一，用自己的能力，抵抗獨裁者的命令。
遇到鎮壓的政令，部分人直覺話唔好做，辭職，走人。
當然，dirty work總有人會負責，於是實有奶鞋底博上位的人毛遂自薦，勢要用最下流的方式鎮壓。
所以，concern係「how」而不是Yes or No

舉例，你做食環被人叫去搞黃店，你可以揀釘佢牌或者罰佢錢。
你會點揀？

揀一個對手足最寬容的方法。
未來的統治者必定搞批鬥，搞封殺，
政權最想搞白色恐怖，
正謂道a functional police state need no police
恐懼和封殺是政府最大的武器。
大家要用儘自己能力保存民間反抗力量，
即使你唔係公務員，
只要你在崗位上，待人寬容，
就係對抗政權搞批鬥的最大武器。

當然，要畫一條死線比自己，
時刻反省，
唔好最後變成一個獨裁者，
迷失自我。

第二，各自爬山，等待政權土崩瓦解的一日。
台灣韓國波蘭捷克民主化，全部都等了四十年。要相信自己的力量，更要相信黎明的來臨。未來有的牢獄之災，切勿被無力感打跨。監獄可以囚禁你嘅肉體，但不能夠囚禁你嘅意志。

當年我讀大學，波蘭倒台係因為統治者與工會談判，開放黨禁。

有一日，
會有手足爬到高位，
我們會控制到政權，
如果你都係手足，
要有心理準備和共產黨鬥長命，
充實自己的文化素養
鍛鍊身體
現刻的你就算失業失學
但每個人都努力儘做
總有一日，
會建立自己的政府。

相信自己
光復香港
時代革命

有道理就要推上熱門
推去FB IG WhatsApp
我要每個香港人都睇到

要推

唔好只睇唔推

自動入黨

入黨咁易？

要成份好

即係幾代都係

交黨費就得啦

馬會都一球起跳

返工不了

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

再沒有不了

返工都要帶良心

求其一條公務員MPF 應該夠

退休金

推
推己及人

欣賞你

黃店無做錯 你仲老屈佢
你過唔過得到自己良心
公務員為錢屈手足

斯坦直播：聊香港

遲下一定屈

但唔好屈死

做下樣

比手足條生路

要諗咁多我當初就唔做公墓員啦,有手尾跟到時炒埋我份長糧咪仆街
香港地係咁㗎啦,好出奇啊？打份工姐

舉例，你做食環被人叫去搞黃店，你可以揀釘佢牌或者罰佢錢。
less evil is still an evil, come on.

只要你在崗位上，待人寬容，
you are not allowed, you are just an executioner.

會有手足爬到高位，
lol, no dirty work no promotion.
so stop your bullshit, be a puppet or resign.

打份工 hea做

大把人係咁

只係想大家對手足寬容下

冇論咩崗位

到你罰黃店錢一樣俾人批鬥到死
邊個知你喺釘牌同罰錢之間做咗選擇？
冇人可憐你

dirty work唔做

下一個仲dirty

hea做已經足夠

冇

做少下陰質野

自己良心過到

問題係你邊有得選擇？
等於你上戰場打仗，你對唔住良心揸流灘，知唔知後面有憲兵隊？

下一個仲dirty
姐係本身你係fungible，你叫寫呢篇野個個人上黎論，等我屌撚化佢。

大把政府工hea做

做番平時態度

呢個真
其實已經做到盡，都係俾啲連衛兵屌到反肚

你都識講有d人要做dirty work，咁要做dirty work個d人點？

我最唔明係點解你覺得公墓員可以簡點做姐
好多時一句order,所謂黃嘅公墓員只係可以簡做或者唔撈
你地總係幻想公墓員高人一等,但事實受得份糧,最終都係政府隻狗,只不過有d無著制服姐

hea做

例如你做舖頭

有国安要你cctv

咁比少2日

每一個小節都抵抗

你hea做會比人炒或者換另一個人上，點hea做？

事實上可以拖住做

越拖耐一秒

就越保存實力

同埋你講緊公務員，講咩鋪頭？

露晒底啦柒頭,最後又係分化post屌鳩公墓員hea底

如果每一個人都hea做

換幾個人已經拖段時間

手足著埋草都得

一句到尾,你係咪公墓員先,定你想用你嘅幻想教人點做

好簡單我舉個例，政府要用普通話做教學語言，老師點教？

篇文叫大家每一個崗位都要抵抗

儘可能揾空間hea做

推

冇督學就廣東話
有就

公務員連一條公開試試題都defend唔到，點hea做？hea住抵抗？

咁你會對d學生好不負責任，同埋如果學生舉報你la?

人地國家級打壓

呢個位無計 係頂唔住

但細位儘做

係會心淡

但現實係咁

p牌好似推唔到

文革

無 笑住話改改改 深刻反省

at least you did something

靠你

咁你點說服人？舊年起碼真係有公務員行出黎集會，今年你淨係睇今個禮拜，你同我講要公務員hea做？其實知唔知醜？

同埋你點hea做只係拖延時間。

遲下叫你釘牌 你係咪照做？
公務員為錢咩都做得出 賣港狗

上年咩代價

部門有張list 邊個有罷工

無呢支歌仔唱

一定再無高調唱反調

各有各做

拖一個月都叫一個月

微小改變世界

各有各做，咁點做？
難聽d講句，公務員係收order做野。

總之拖得就拖

懶得就懶

卸得就卸

咁dse條試題拖左幾耐？

Passiver Widerstand!

agger

咁點做

你老頂唔會直接話三日之後 去掃佢場 罰佢 冇開冷氣 廁所唔夠乾淨

平時態度

hea做

拖

夠用了

樓主下星期唔洗返工喇

精髓

每拖一秒就幫手足爭取多一秒

我想俾小朋友入定共青團

照番 一向hea做

打算之後收到打壓order就hea做

咁最後都要做，早做定遲做個問題。

預我 共公務員團

學共匪當年果招，黨內有黨

預了

呢個唔洗講

buy time

就咁多

返工係咪要偏私？

過到自己良心就得啦其實

奶共先打成反派

鬥 鬥 鬥

中立

自己理解

姐係呃自己。

push

教埋大家點過audit過關

現實係一定打壓到最盡

之後條紅線先會放返鬆

到時一定有啲擦鞋仔繼續話要打壓

你可以hea住做
可以黐埋佢呢度一齊做

咁只有自己揀

舉例，你做食環被人叫去搞黃店，你可以揀釘佢牌或者罰佢錢。

公墓猿：雖然我係黃 但係上面落柯打叫我搞黃店都冇辦法 我唔照做就冇咗份工 個位就比藍屍做咗 又少咗份糧貢獻比黃色經濟圈

推啦

每個人係自己崗位做多一步
其實已經差好遠

支持
推

我部門有狗老婆

成日比人ban

好藍

你ban佢已經做多一步

就是這樣

push this

做緊就會識點hea做

agger

好多奇奇怪怪非黑即白comments

你可以揀入去罰佢錢

或者擺檔人喺佢門口等佢日日冇得做生意

兩者都係搞 你會點做

就好似電車難題咁

然後呢?然後擦鞋仔升左上位,hea做比人搞無得撈,仲要hea做之餘對場運動完全無幫助打飛機自high,跟住上連登開post搵返你圍爐?

你套logic 咁似TVB 班走狗作家既?

dirty work唔做下一個仲dirty

又係叫人加入警隊

上位排凳仔

做咗幾年都冇見過有人靠擦鞋上到位

不過一定有

你都阻止唔到

而家大把高官係咁

有風骨你又唔肯擦鞋

就唯有less evil

似啦似啦
2014

支持樓主
有時未必係咁非黑即白
做你覺得啱嘅嘢
毋忘初心
兄弟爬山

點非黑即白呀
而家擺到明你唔立投名狀無得升

成日話公墓猿大部分都黃係得高層藍
點解唔搞罷工癱瘓個正苦運作？
因為要返工不了

想知咁做警察嘅手足可以點hea做？
打鳩你個陣hea啲打兩拳就夠？

叫你hea做

無叫你加入警隊

hea做 係唔好做到咁盡

加入警隊 係做儘去奶鞋底

咁你點睇徐英偉40中就做HAB 局長?

其實好同意 我平時打拳俾人打到碌柒咁都一定會留力等機會 可能對手突然心臟病發我就有機會贏

本來要掟落樓
衣家打你幾棍噴下胡椒噴霧咪hea做咗囉

真

TVB 記者: 本身袁志偉要我地作到班示威者強姦殺人放火乜都做齊
好彩有我地內部頂住

on9在真係有智障信

黨員不解釋

但係正常人 升到去玻璃頂

less evil做

你唔做大撚把人做啦戇鳩仔

咁你可以玩分化 玩篤灰

大把玩

又叫唔叫less evil

可能就係有14年入去嗰班滲透咗狗隊我地衣家先仲未死咋

自由平等

咪問你如果派政治任務
而你又唔做既話仲點升呀?

呢個邏輯我明啊,姐係你覺得公墓員同黑警一樣都係收政府人工,但本質上係高人一等,自己hea做就叫降低下身份叫幫左人良心好過d?
你平時係咪會返教堂買續罪卷㗎?

zomo 波蘭個時一樣

我冇叫你要去奶鞋底

而係反思自己嗰個崗位可以點樣抵抗獨裁者

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

Push
謹記初衷

Plus

本身就係高佢哋一等

咁有狗要摷手足

你唔hea做

咁點？

不如你話我知

幾欣賞你呢個諗法
但事實上要上位就要做污糟邋遢嘢
做到幾時先夠？
可能楊潤雄、邱騰華、聶德權呢啲全部都忍辱負重緊㗎
就算做到特首，都受制於中共

唔通要做國家主席咩？可能689努力緊，唔通要支持佢？

入黨改變世界咩屌

曾經都有個DSE姊妹同過我講想做警察去改變風氣。

我：「你上司落命令要你周街打人虐待被捕人士咁點？」

姊妹：「我唔跟上司命令做就得。」

我：「你唔聽命令你上司會畀你留喺警隊？」

姊妹：「我升職升到做落命令嘅位咪得囉。」

我：「你唔聽上司命令你上司會升你職？」

最後姊妹無言以對，發現原來自己係咁on＿。

批鬥完公務員走狗
又叫人幫黃店
會唔會太矛盾

曱甴近平推

你hea做咪即係黃/唔夠藍囉 點睇都係你比人篤灰先

幾有諗法

當年波蘭共產黨同工會談判開放黨禁

咁係點促成嘅呢？

做到某一個位你就發現可以推波助瀾
改變好多嘢

呢點我真係冇答案

推

任何時候，任何崗位，一定要記住自己係香港人，勿以對付自己人為樂。

其實需要體制內嘅手足，但一定要自律，加油

我叫你原本崗位hea做

你就話要去考狗改變世界

咁點討論

大佬三十歲都嚟 仲點考狗

多謝你 希望你哋忍辱負重 光復後未必比到名份你哋 甚至會鬧你哋港奸 但大家始終知有人盡力抵抗過

你似係高市民一等囉,做公墓員但又唔想辭,亦無可能改變到制度,咪hea做當幫忙囉
呢個心態我明,但唔該唔好開post講,沒重要到要宣傳囉,我怕比人笑

一開頭我都講左la，lesser evil is still an evil

一日未到最後到唔好放棄

完全唔係高市民一等

呢種手法同諗法就係獨裁者先會有

一個人改變唔到世界 就係改變自己

你係個體制入面，跟order做野，點改收自己。
簡單d講，忠義兩難全。

每一個都係罪人

你自己諗下有國安摷手足

你hea答鳩答

比起奶儘摷

你自己揀乜嘢

黑警懲教冇白警係共識，但認同其他部門可以將政府工hea做精神發揚光大，你做得其他部門就唔係諗住做維穩機器。大家奴性唔好咁重，唔好成日覺得打政府工就冇得揀冇say，同樣地我哋都唔好覺得打政府工就係狗奴才，政治中立呀各位！消防都係打政府工架！

你個post個標題開公務員啊，師兄

點解全港大部份黃
唔罷工癱瘓成香港
因為要返工不了

個個等人付出 自己涼冷氣

唔係點會有黎明行動咁反智
要班後生去幫班人罷工

咁你公務員對得住良心咪去做lo。
當有一日係去到公務員要將人送入毒氣室或者強姦死或者吊死，你咪幾取其輕。

八成同事罷完

入埋list

so what

冇改變個政府

咁下一步點做？

hea做囉

香港人冷血到仆街
有事就老鳳要人幫
人地有事呢 就鬧返人轉頭

正文有講要畫一條紅線比自己

如果你條紅線畫到咁低嘅話

究竟你係獨裁者

定係有良心嘅人

自己諗

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

做普通公務員有得強姦？

納料德國d公務員個個都有條紅線比自己架。
又如何？

納粹

上頭深藍，壓落嚟要你做dirty work
你會點做？

有邊個唔驚無左份工？
香港人性格係點 大家心照啦
有良心都坐緊監啦

推入毒氣室係咪真係叫紅線先

仲有當年佢哋係覺得猶太人係敵人

佢哋唔係推翻德國人入去

不洗白納粹 但事實就係咁

唔推正一狗「行動POST」

好心睇下Eichmann in Jerusalem: A Report on the Banality of Evil先。

tui

武漢肺炎政府停咗兩個月有冇改變

根本佢就唔驚你罷工

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

罷工最應該係私人工罷
原因好簡單 政府係敵人
你竟然幻想你敵人會幫你搞罷工

你都幾搞笑

發揮香港人拖延嘅技能 hea 拖 扮工 有邊個打工仔唔會咁做？

你點樣定義所謂嘅冇效果？

咁你答我，dse條試題拖左幾耐？

P牌仔推

公墓猿係敵人

行兩行然後收隊

相信兄弟爬山，勿忘初心

Push

公墓員手足

要Hea就一齊Hea 大家都無限拖延 拖夠幾日好多手 同埋寫日記記錄低你曾經做過嘅嘢 假使將來抗爭成功被送上法庭 你可以以此作為清白嘅證據 梁家榮就係一個例子

係呀 正苦乜都唔驚架
佢夠唔驚你遊行啦 咁你524出唔出？

扮工

公墓猿，最緊要份糧。

佢咁大粒都頂唔緊la，你仲有面目講？

舊年已經有公務員民政罷工 定還是佢哋又係被遺忘嘅condom？

P牌都要推

所以我好撚憎連衛兵喺佢地眼中自己睇唔到嘅嘢就係唔存在,公務員就係hea底
而樓主個post仲要幫埋所有公務員認左佢地份工係無意義嘅,只要大家hea做就幫到手足,呃住政府錢等人打救啦
香港地公務員係咁㗎啦,好出奇啊？話晒我收成期嘛

做得政府嘅
我好相信
佢地嘅諗法係你死好過佢死

在家工作嘅效率點都低咗啦係咪啊 稍為再拖下咪得囉

Google民政罷工

第一 連登仔狙擊咁耐 公務員不嬲被敵人化
第二 我當你無狙擊過 咁政府會唔會放班公務員出黎罷工搞鳩自己？ 8月5號果日已經記晒名 csb 迫全世界交名 排隊等秋後
你既敵人玩到最高壓手段 你仲期望公務員一定比人炒既情況下出黎玩多鑊？

我覺得成日望天打救既心態 不如行出黎帶頭做實事啦

贖罪券本身唔係叫贖罪券 係大赦證明書 呢個翻譯其實有啲問題

預左要捱三四十年

幾時都話上連登實學到嘢

你根本唔明個問題係邊。
你不法命令其實成個政府都要受，你公務員點反抗？
你話hea做，到最後咪又係要係做。

你睇住你份工先啦，公務熊貓

捱到一日黎明

柒娥忽然間沖出嚟 冇Hea嘅空間 討論不成立

我就係講緊佢就係公務員應該效法的榜樣

咁咪姐係根本你個Hea嘅空間係唔存在lo

佢地係condom
比人交左名 仲要日日比5毛狗吹風屌
慘在連登仔跟晒風去樹立敵對面
新公會一開始有聲有色
5毛狗日日吹風之後
個個變晒condom

又鬥黃

一定要罷工一定要遊行一定要唔撈

lihkg話出 想留低罪證畀人預約拘捕？

各有各做

有邊個唔係咁諗

老實講根本有人講共特登做一啲迫公務員嘅手續同前線敵對 引發唔信任 最後內鬥 其實林鄭好聰明

Pushhh

公務員，不了

正確態度

通常都係勸喻㗎嘛

其實公務員罷唔罷工我覺得根本零殺傷力
之前幾個月work from home對社會零影響

8.5 落哂list

班人仲諗住可以一個救全世界

做少啲陰質事我已經當幫咗世界

又拎鬥黃嚟做擋箭牌
又話正苦唔驚你罷工所以罷工冇用
我問你正苦唔驚遊行所以係咪唔去
你就話鬥黃 龍門任你搬
唔撚怪得連登咁多人食M記抗爭啦
乜柒都拎鬥黃做擋箭牌就得

咁即係話錯不在公務員啦 宜家係講緊思考每一個空間都可以抗爭 特別係公務員 大家都拖一拖

真係幾個月唔洗返就好

罰唔夠黃店錢/釘唔夠黃店牌
交唔到數比人炒

我都覺得係 就算無限期罷工都唔見得會有影響 所以係有一啲有心之人特登挑起公務員手足同前綫嘅唔信任

你話比我聽要點樣抵抗?

反正個個老鳳咁當公務員係佢地隻狗咁
有事就叫你去死
無事就屌到你死

收得糧就做返份工既野 額外野真係關人撚事了

你知唔知咩叫executor，姐係個order唔係佢落，但係佢執行，咁責任就唔係佢到？

咁咪炒囉

不如樓主坦白啲講，你繼續做公務員，只因你喺出面搵唔返呢個價

貪錢冇問題，虛偽先係大問題

交唔到數畀人炒

呢個係狗先會有咁嘅概念

根本上面就唔想做

點解下面要幫手打壓

配合上邊hea想做咪得

根本部門有好多嘢都係為求有人做咗

唔係做盡佢

你做嘢唔係為錢

我而家就係叫每一個人都要喺自己崗位抵抗

唔係淨係公務員

呢個正正唔係虛偽囉

公務員唔係得警察先係狗，你係公務員你就要跟ordinace做野，咁點hea做？

咁我問你中間有冇起到反抗 當所謂執行者有向獨裁當權者作出劇烈反抗 罪責就唔再喺佢身上

咁樓主而家叫佢地hea做就係劇烈反抗？

你成日都話落柯打就去做

但係點做呢？

中間過程根本就好多彈性

其實你都認同需要去抵抗

只覺得係好重要嘅關頭

擔心抵抗唔到啫？

推
每個崗位
都總會有同路人
加油 我哋在內在外堅持落去

hea做係最基本

如果你諗到其他咪出聲

咁就要睇Hea嘅時長 好似你Hea阿媽 拖圖書館罰款咁

pish

中間過程根本就好多彈性
你根本答唔到個問題，咁你最後都係要做，因為你係要take order。
唔好話公務員，其實你出黎返工己經係咁。

我做野係為錢，我認呀。咁你唔辭職係咪為錢呀？當然係啦，但點解你唔敢認呀？

你為錢而唔辭職係冇問題，但你虛偽就係問題

咁不如你講下應該點做？全部有良知既公務員都辭職就搞得掂？

你hea得耐你老細咪換人做。

我無答案，我一直都講你對得住自己你咪做。

代表你係公務員抗爭嘅階段完成✅

ordiance

最基本就梗係賴去其他部門嗰度

最鍾意互相射波

話要等其他部門答

又幾星期

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

我只係指出呢個所謂既hea做既空間係好細，甚至係無。

而家咪就係忍辱負重囉 因為作出左對運動有用嘅動作 卻不被認可 反被責罵

交左黨費俾你入黨又如何？廣東人冇入黨咩？但黨入面北方人歧視南方人

教育局要改教學語言，要起高鐵，d dead order落落黎，你射咩波？

雖然樓主講既野都算正路，但唔值得係連登開po講 盞比人屌

冇就出番上一頁

根本大把

地政陶輝拖幾年

初心

所以要辭職？

其實中層係好多彈性
例如告唔告一條友咁
你想hea可以引導條友去告問題 整份告唔入既口供
你想玩鳩條友可以亂鳩咁問 問到佢亂答 再慢慢砌完拎去告

又例如罰錢咁
有好多方法內部可以取消張票
只係睇想唔想幫你

咁咪姐係你所講既hea做係in favour 對方lo

咪自欺欺人啦
Tvb班作者都係「忍辱負重」呀

希望中學生手足唔好放棄學業去抗爭
人生路好長
讀書救港

你想hea可以引導條友去告問題 整份告唔入既口供
小朋友知唔知咩叫妨礙司法公正

第日佢姦左條女，可能佢會話：「我被迫聽order ja，好彩條女遇到我，我至少溫柔啲，又帶返個套，如果係其他狗，條女死左都唔知咩事！」

係咪又係嗰啲「真小人偽君子」思維膠上路 我都話林鄭好叻 的公務員手足互相被割蓆

若果初心真係為錢又何必拖延 直接了當做落去仲有得升職添 Hea做嘅機會成本就係升職 而犧牲你嘅機會成本換到嘅就係對運動 黃色經濟圈嘅幫助

咪spin啦
講緊你地只係收錢做野
唔好講到自己越王勾踐臥薪嘗膽咁

佢哋就算吧啦 不過佢哋之前都有玩一招 深夜時分嘅新聞變返正常

成日話搵唔翻呢個價
公務員都幾難入，入到嘅人喺出面就算搵唔翻個價都有七八成掛

明白樓主你講乜 不過公務員呢三個字係連登形同仇敵

倒不如你改個標題寫做 「每個人係呢場運動都要係佢嘅崗位發揮佢嘅效用」咁仲好啦

有七、八咪即係搵唔返law，有講錯咩？
仲有公務員福利呢？你計左未？計埋之後，有幾多個搵得返呢個價？

公務員做嘢都冇用啦如果真係祝分分鐘攞上大陸審

咁不如考警察？

攞支槍, 然後

堅守自己的崗位，良知同底線

唔知呀大人

唔好lihkg亂講笑

黑狗先咁做

保護自己

咁實際上點做

你教下大家

所以費事理佢

一見到就當狗

黑白style

push!!!!!!!!!!!!!!

Hea做
你好我好大家好

老防

忍住

待人寬容

呢點好重要

新制公務員鬼有福利咩

你都幾無恥
當年nazi殺人，係咪可以話殺人唔該好快啲唔好要個人辛苦咁耐

Tui

睇黎樓豬應該未返過工

咪係囉，唔通海關話要拉香港眾志，你又有得揀咩

班公墓園最on9就係
擺明係幫緊港共打工，擺明係要接order做污糟野，你咪正正經經做你嘅野
成撚日就話自己被逼架，份工係咁都冇法，我都係賺錢幫手足
你做份工主要為咩心照啦，唔好吹到自己深入敵陣忍辱負重咁啦
你係轉唔到工先被逼留低咋

而家既公務員手足係戰略上千奇唔好跳出黎
一定要靜靜雞做內鬼
支共識摻沙子
我地都要

老實講 佢唔做 仲有14億人做
最起碼 佢做DIRTYJOB可以有極限度既裁量權
同埋做內鬼收風 養兵千日 到時仲可以反水
佢地仲係支共出錢養既
賺敵人錢洗落黃圈到
有咩所謂?
你想唐水滾唐魚?

支持公務員繼續做內鬼
爬得愈高愈好
就算不幸跳支共個邊都冇所謂
反正你地唔做支共就直接搵支那人黎做

推
希望多手足會創業
學猶太人咁做最精英既民族
將來必定有用

那怕係POPO都係咁講
多一個自己人係入面
就少一個喪心病狂毅進仔/支那仔係入面

有人唔做，做中共隻狗

反水
反水連份工都冇埋你覺得佢地會？
重點係佢地大部分係好難搵番政府以外嘅工，你覺得佢地可以偉大到做啲野影響自己生計？
賺錢使落黃圈我冇反對，係佢地成撚日俾人話兩句幫政府打工就講到自己百般委屈咁姐

佢講乜由佢UP囉
實際上有利咪得

加油，有就理呀

除左狗之外政府入邊真係好多文職做d你聽都未聽過既工作
like咩學資處社會福利署批錢，稅局水務署運輸署康文署要追收錢，婚姻註冊處，生死辦事處，房署etc

今日朋友send呢條link黎，話有兩個長者番左大陸過年，但因為肺炎番唔到香港＆無交租，房署爆左佢門清左佢單位，仲將個單位比左其他等緊公屋既人

姑且勿論 誰錯誰對

作為一個打工仔，如果係我能力範圍內有方法解決既，點條明路你行，盡我職責內幫你最快解決個case
喺office我話唔到事既野，例牌都要問腦細
假設腦細9答叫我彈走個客草草了事
你可以真係hea走個客 or
hea走個客再比d暗示佢建議佢點解決（1823 case/ db case/申訴專員要開file，比大腦細拆，通常企到咁硬，reply letter 又係大腦細undersign，你估佢唔溝底嫁咩？如果解決到既，大家都會真係會granted special consideration睇下點樣deal個middle way出黎）

係呀番工海量好多野做好痛苦呀
但係 活著呢樣野本身已經好痛苦
唔好因為你一時之便 就令人覺得痛苦

（申利，新仔，接受唔到old seafood 文化，天人交戰緊過bra之前re唔resign好）

大家做自己做到的野，

收撚皮啦 做黨員唔好講咁L 多野好嗎

明樓主意思 不過講親公墓猿實俾人批鬥

721831101111

請唔到人呀屌你老母

去到好似無嘢做到時，就默默待機等待時機

關咩事
考評局唔係政府部門
員工全部唔係公務員

曾經工作上對過啲公務員，雖然公務員都係少嘢做
但係唔明點解佢哋仲要咁落力
本身都好難郁倒你架啦
低層既又有排都未到你升啦
你hea做份糧咪咁又係咁多

所以公務員我覺得可以兩種玩法
一係鬥hea，一係快啲加速香港攬炒

考評局唔係，咁教育局又係唔係，老師校長又係唔係？
同埋呢樣野只係關考評局事？

舉例，搵多啲人舉報返藍店，積極執法。👍

公務員開POST比人屌是常識吧
盡力做問心無愧就好 上連登笑吓就好

推, 中共想我地自己人打自己人
係無可避免既情況下即使冇得揀打唔中, 都可以打細力D
我地係香港人!!

你唔做政治任務你覺得你可以升到幾高？
我當你係選舉主任 （d2)
你唔dq你估下有冇得升？

一傾到公務員 實有d極端撚彈出嚟話「即係做狗啦」「做狗仲幫自己解脫」
連基本社會常識都無 當正一入政府就日日同班狗做friend
好肉酸 擺明玩分化

俾少少常識好唔好
非官校嘅老師校長點會係公務員

公開試單野最大獲係政治壓力
唔係具體政策執行
你教吓教育局員工可以點defend？

極端撚：鬼知你up乜春 最緊要鬧過一餐賺快感之後拍籬柚走人

推 唔知仲可以推到幾耐 可能好快連登都無得上
但係希望各位都要撐住
「念念不忘，必有迴響，有一口氣，點一盞燈，有燈就有人。」

咁又跟教育局個薪級表出糧？我當私校唔係，但香港津貼學校既老師同校長應該會係。
唔係具體政策執行，唔執行咁點取消？

認同樓主 依家政府退休潮 而時代革命係幾十年嘅事 到時依家後生嘅公務員手足都上左位做決策 咁先係真正奪權

Pish

其實現實同理想永遠好大差別
除左呢啲under the spotlight既issues (which我承認，呢啲國家任務，微小既公務員係defend唔到)之外，其實好多其他冇人知既小事都可以靜靜雞放小小水，最重要自圓其說到

你做得呢啲位置
一定要有曬心理準備
好似D護旗手藝人 可能有啲係暗黃有捐錢
但就日日俾人屌佢係藍 紅底

你簡咗呢條路就預咗有咩結果
無話咩驚俾人批鬥 俾人屌
再者事實上你做既野係抵俾人屌

搞清楚先，我只係覺得公務員過得到自己既咪做，我個問題只係當呢d所謂國家任務壓落黎既時侯，佢地點justify自己。

樣樣野都可以係國家任務黎架，之前係一地兩檢，送中，而家一條小小既試題都可以變成國家任務，咁你仲點自圓其說？

剩係睇DQ黃之鋒單嘢就知
DQ佢一嘢就有得升
唔肯DQ就調走

DQ咗又被人鬧，唔DQ就上唔到位做所謂有利香港人嘅事

咪係囉 樓主一路避答呢個問題
只係好似錄音機咁loop 「我地唔做就會有更差既人做」

人人都可以上街
但內鬼資格係少數
多一個賺一個
就算佢真係奶支都冇影響 反正呢D位都係奶支仔坐
要鼓勵多D人入去先係正路 鼓勵10隻港豬有2隻肯做鬼都係賺

感覺好天真，佢有心去做咪做囉
年輕人有夢想係好事
但事實係香港做到特首都話唔到事，咁又有咩意思呢

习曱甴

公墓猿真係賤種嚟
幫政苦打壓市民

pudh

又唔好咁講
8月有搞過公務員集會
但問題係樓主吹撚到「唔係佢地擋住既話只會更嚴重」
扮到臥薪嘗膽咁撚樣

十足十tvb班賤種作家同班打手
真係多撚謝佢地 唔係佢地係內部「頂住」既話
我地就唔會而家咁食一舊屎而係十舊屎

你唔做政治任務打壓仲點升呀？

估唔到呢隻tvb 臭雞打手舊年講既野去到今年5月仲apply 到
講到咁撚輕鬆 不如你出黎一條友梗曬d 「打壓」呀

老實講 佢唔做 仲有14億人做最起碼 佢肯作假新聞老屈 &帶風向 可以有極限度既大氣廣播權同埋做內鬼收風 養兵千日 到時仲可以反水佢地仲係cctvb出錢養既 賺敵人錢洗落黃圈到有咩所謂?你想唐水滾唐魚?

每日充實自己

樓主剩係識成部錄音機咁loop 「我地唔做 只會有更仆街既人做」
我以今日海關拉眾志單野為例

如果鄧以海 / 何珮珊 （海關最大個兩個）落order 叫手下拉人
到時係咪say no 唔做
夠膽唔做就預左一世唔洗升
而且目前成個正苦就明顯你要晉升高層位置就一定要做政治任務
做得越狠升得越高越快
唔做唔洗諗住有得升

樓主直接話賺左既錢幫手足算啦 好撚噁心

宜家既公墓員都只係垃圾來，對經濟無幫助，係政權既爪牙來

房屋津貼呢？

仲有，公務員每年加兩次人工，真係搵得返？

係囉，不如樓主答一句
將來你上司叫你完全跟佢order做政治任務嘅時候你敢唔敢say no啦

公務員算鳩數啦
本身工作效率低 fine
大是大非 擺工癱瘓政府都無人做 講乜呀

上左去做局長嗰d跟本就係依家班公防員寫照
日日loop段野催眠自己 話自己做嘅野好有意義

連登仔真係天真到仆街

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

高薪厚職 鬼同你罷工咩
少數低層公務員就有機會
唔係話分化 呢d係事實放在眼前
If you don't see it, then you are fucking blind
但我支持廢人入去鳩坐廢位計年資拎資源 因為你係私人市場對場運動貢獻 分分鐘仲少
因為你搵既錢冇咁多
利申：純粹經濟分析

I wanna push

槍口舉高一cm嘅道理

乜依家五毛打英文有獎金

能量post正評！

兄弟爬山 各自努力

唔打心口打膊頭

李登輝咪又係上到位先反面，能成大事既人自然願意忍辱負重

concept係好
但其實好難
就算你揀個easy d既做法放生手足，都一樣會比人圍屌你打壓，死全家

一次兩次我都仲接受到，但幾年都係咁，諗盡辦法幫黃店，都比人當黑警咁屌，公審，你仲可以保持初心咩

公務員

咁做完啲野又唔係為左上黎比人讚既...（點都係被屌）
大家都係兄弟爬山各有各做
不過上面啲人講得勁誇張話咩吹噓臥薪嘗膽
每個人係唔同崗位多走一步，幫得幾多得幾多啦，唔係想講到自己點偉大法

我明
我只係想講，每個人都係有情緒
條路真係好難行

唔駛幫自己洗白啦。
一係辭職，一係專心為政府服務
唔好又要做雞又要拿貞節牌坊啦，兩面不是人

幫極權政府打工都咁理直氣壯，好波

會唔會太天真
我上年6月頭開過同一個post（可以起底）
叫黑警 如果仲有良心既 就唔好打 唔好拉
叫佢地管hea做
結果呢？？？

已經有成班黑警係度做例
仲覺得公務員會為左良心hea做咩
到時殺到埋身
咪又係塔手足
邊有得唔塔

由職業已經決定左唔係同路人
做得公務員你預左啦

而家唔係有良心就係同路人
（大家好似mix up左）
而家大家反政府呀 革命呀
門檻仲set咁低 係咪想死
一陣關鍵時刻比人賣撚左仲多謝手足吖？

蟈安末日法 = 23 條 + 逃犯條例

P 牌照推

P 牌推唔郁😪

大家加油

順便講埋所有幫中資企業打工嗰班又自己諗下
人工又唔係高，又幫共產黨搵錢，維持共產黨嘅資金來源
一係辭職，一係專心為共產黨服務
唔好又要做雞又要拿貞節牌坊啦，兩面不是人

星期一收信呀

歡迎公務員怠工，立法會流會都係咁姐，市民根本無乜所謂

香港人

反抗

64616642星火

呢件事態度正確
但好難做到
林鄭689當年都係民主派鬥士
但上到高位一樣變
俾人揸住春袋講乜都冇用

當然我好希望多d好似巴打咁既人可以入體系内做改變
呢件事係最efficiency
只希望各位上路弟兄可以毋忘初衷
裏應外合
一齊光復香港

香港人，謹守崗位

真係好好笑
一搞黃店就起哂哄批鬥
搞藍店就話你認份、份內事
其實宜家係咪黃店就樣樣好？
有光環唔會污糟？

點樣可以偏私執法而唔犯公職人員行為失當
樓主快出攻略 驚畀老廉搞

又要做雞又要拎貞節牌坊呢句講得好
其實大大方方講話為生計要幫港共打工，或者賺港共錢幫襯黃圈咪好囉
又要幫自己搵藉口，自己覺得我繼續幫港共打工都係想執行政治任務時可以輕手啲咋，我可以做內應呀，唔好覺得我係衰人呀

公務員係無得揀老細、無得揀做啲咩
但有得揀點樣做
同一樣野唔同做法已經好唔同
唔好將你對政權既仇恨遷怒係佢地身上
一味叫人辭職 批鬥有意義咩

好啦 當你成功推翻政權
黃店就唔俾搞
藍店就要搞咪一樣存在不公
引起班廢老藍絲反抗
不公就會引起不滿
你話理得班藍絲死啦
但管治唔係咁樣㗎嘛

佢咪話一係做扯線公仔，一係辭職囉
就算你做嘅方法唔同，你可以話自己唔係扯線公仔咩

成日叫人辭職好撚好笑
比個機會佢洗曬D血?
我幫個政府多謝你

大佬呀 打工仔黎咋
當自己老細咩？
老細叫你做可以唔做咩？
換個環境你做私人工 藍絲老細叫你買美心
你一係辭職唔撚買 一係為份工留低忍辱負重
咪一撚樣

登啲公務員慘姐
成世要忍辱負重 選擇嘅權利都冇
利申：唔支持佢地辭職

我有朋友都係公務員，極黃獨派

不過佢唔會講到自己唔做後面有人做咁偉大，反而次次問佢佢都話好痛苦

老實講比起樓主講到黃做公務員幾偉大，我更加尊重肯面對現實而掙札嘅人。公務員係垃圾，等同tvb一樣，甘心做洗腦/政治打壓嘅齒輪

公務員梗係爪牙啦，
就算唔係公務員、但會交稅嘅(包括間接稅)一樣係資助緊專制政權！

黃衛兵滿意未

新制公務員有房屋津貼咩？睇過下唔見有喎
加兩次人工，睇過薪酬表，每次都係幾百蚊咋喎，一年加一千左右咋喎
仲未計頂薪無得加

私人市場轉一次工分分鐘多20%

利申：fc咗公務員事務局個網

咁你又唔好講到成世都要忍辱負重
我地獨立咪得

主要多d位比佢入

但係你都係要開槍。

係連登唔啱聽就五毛

咁人地上面仲有無個組織叫中共

咁你答我，你老細叫你取消dse試題，取消頭條新聞，你會點做？
我唔係批鬥，我只係點出個問題係呢d事就擺係佢地眼前，佢地要點面對？

獨立之後hea做dirty work d人點算？
當唔當做左dirty work ？

True
政府人有d人唔洗講咁白
政府程序裡面本身就有好多灰色空間

上司要你揸正黎做，你咪跟足程序細節做
就好似Michael Jackson moon walk 咁，表面向緊前行，實際向後行

算啦，連登仔當公務員係仇人
平時已經話所有公務員都廢
跟返薪酬調查調人工就俾人屌到上天花
出面收緊花紅雙糧就俾人笑無大志
為班撚屌僕心僕命做咩

同樣邏輯，可以繼續接龍落去︰

仲有交稅俾港共政權嘅人，一係唔交稅，一係專心交錢俾港共政權繼續運作、繼續買武器打壓港人啦
唔好又要做雞又要拿貞節牌坊啦，兩面不是人

黃衛兵

Support, occupy the post and exert your influence. However, minimize unnecessary links with Govt.

agger 海外手足都應當自強

交稅你你無得選擇，做邊份工你自己決定。

可以咬老綜

推 展示暗黃一面

同grade咁多colleagues,問下batchmate/同行，上手，上上手，搵file睇下similar case點做同咩理據，落decision唔好偏離太遠就夠中立啦

落一個從未落過嘅決定就要solid proof同supporting,唔係嘅話唔洗audit,你老闆都會質你

推, 講得好
個個辭職只會染紅更快

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

唔知大家有冇玩過或者聽過paper, please 依隻game

情況上有少少似

到時先諗啦
做咗又點 一個人既人生唔會無污點掛
只要佢信念同我地一樣就得
仲要批鬥？

其實滲透從來都係吃力不討好的工作。

但我認同，如果唔係，兄弟爬山，各自努力就無意義。

最緊要係。。。
不忘初心

光復香港
時代抗暴

平凡的邪惡 就算係上頭嘅order你都有思考應唔應該做嘅能力

Pish!

👍🏻

總言之做親有關打壓既野就按章工作，有咁慢做咁慢最後不了了之，一貫政府作風